九巴測試緊咩

有冇人知九巴門口左邊測試中舊嘢係咩？
有時寫四十幾，有時五十幾

樓上座位數量

剩餘位置

好似係上層剩返幾多位

點知剩幾多個位

好似唔見有sensor

樓梯有塊黑色嘢

樓梯位好似有sensor

牆有舊黑色長方形sensor

其實係我坐係上層最後個位數

你坐係度睇到最前 我要企起身數

巴打一定生得好高，仲要個身長過對腳

我身矮152mm